PS5 機主討論區｜第二輪都唔中呀 (21)

LIHKG-PS5機主討論區

Welcome to PlayStation 5 Group.
歡迎加入PlayStation 5 大家庭。
建議新加入的玩家首先細閱下文，如再有任何問題歡迎提出。
想查詢購買PS5主機問題，請到友Post查詢及討論。

[center]常見PlayStation Q & A

新機主必睇區：

新機避免中BUG注意強烈建議
1. 熄休眠模式，唔好入休眠模式 (Update firmware後問題有改善)
2. 唔好用外置HDD過PS4資料到PS5，GAME請重新入碟安裝／上PSN下載，SAVE請用PS+ CLOUD，暫時不建議用外置HDD

支那PS5被BAN機強烈建議唔好經非官方途徑購買PS5
詳情：
Sony大量封禁支那狗PSN

Q1. PSN 同PS Plus有咩關係？
A1. PSN即係PlayStation™Network，其實係由Sony PlayStation™提供的個人帳戶，呢個帳戶在PS主機上只用作分辨使用者從而使用其儲檔及設定。而一般玩家所提及的PlayStation®Plus，是由Sony PlayStation™提供的個人帳戶升級服務，當中包括多人線上遊玩，每月免費遊戲，特價折上折，優先預享特權以及自動下載更新及在線資料備份等等。
詳細有關PS Plus的介紹請往下面連結：

每月PS Plus所提供的免費遊戲及其他優惠可前往下面網頁下載：

**(就算未有PS主機，只可一日擁有PS Plus，你都可以用上面網頁預先下載)

另外PS5新增PlayStation Plus Collection
只要係PS5機主及擁有PS Plus資格，會額外有20隻遊戲可以免費遊玩，包括：Bloodborne，Days Gone，Detroit: Become Human，God of War，Infamous Second Son，Ratchet and Clank，The Last Guardian，The Last of Us Remastered，Until Dawn，Uncharted 4: A Thief’s End，Batman: Arkham Knight，Battlefield 1，Call of Duty: Black Ops III – Zombies Chronicles Edition，Crash Bandicoot N. Sane Trilogy，Fallout 4，Final Fantasy XV Royal Edition，Monster Hunter: World，Mortal Kombat X，Persona 5，Resident Evil 7 biohazard
詳情：

Q2. PS Plus會藉可否累積上去？
A2. 可以，例子：你會藉到下一年一月完，你在本年五月購買多次12個月會藉，會藉完結日期會由下一年一月增加12個月到後一年一月。
**(用信用卡續會請緊記要自行取消自動續約，並且建議所有玩家使用雙重認證。)

Q3. 啱啱成為機主，點登記保養？
A3. 請按下方連結前往登記頁面

Q4. PS5保養有無得加長？
A4. 未知

Q5. PS5用Wifi定用LAN線直插線上網？
A5. 首選LAN線，穩定好多

Q6. 咩係藍店
A6. PlayStation Platinum Shop，所以亦稱白金/帛金店，另有Sony Store和特許經銷商出售PS4及其遊戲
可以去下面網頁查詢各店舖位置

另外一種藍店
[Switch / PS4 / XBox] 黃藍黑Game舖大集合 (2)

Q7. 數位版遊戲係唔係Load得快過實體碟遊戲？
A7. 其實兩者讀取時間一樣，分別只在於遊戲認證時會連接PSN網絡作認證還是以實體碟光碟作認證。

Q8. 咁我應該買數位版定實體碟？
A8. 好視乎個人習慣而定。
數位版好處係當需要換遊戲時唔使更換光碟就可以直接啟動另一款遊戲，以及沒有運作光碟相應較安靜，但無法隨意出售所擁有的數位版遊戲；
而實體碟則可以在無需要PSN網絡之下進行單機認證及進行單人遊戲，以及可以輕鬆出售所擁有的遊戲實體碟，但需要空間儲存遊戲光碟和更換遊戲時需連同光碟更換。

個人建議喺兩種情況下會選擇數位版：
當該款遊戲只提供線上遊戲而完全沒有任何單機/單人模式。
當該款遊戲會不時存取來進行遊玩，如經常會被邀請遊玩的遊戲，或知道定期會出DLC的遊戲。[/quote]

Q9. PS5有咩擴充儲存可以用?
A9. PS5預留 M.2 NVMe PCIe 4.0 x4 規格的 SSD 擴充槽，支援2230、2242、2260、2280、22110規格，高度限制8mm，官方表示測試後會公布支援名單(暫時未有) 發售初期未支援 M.2，需待稍後更新
另外亦透過 USB 3.2 Gen 2 介面連接外接式硬碟機，但不能安裝與執行 PS5 遊戲，必須要安裝在內建 SSD 或內部擴充 SSD 上。只有上一代的 PS4 遊戲可以在外接式硬碟機上安裝與執行。

[/left]

等屯門派

你信?

好似用左同一個email apply 左2 次
係咪可以收得皮

舊機主必睇區：

Q10. PS5可唔可以玩返PS4遊戲?
A10. PS5支援大部份PS4遊戲，部份遊戲更可免費升級至PS5版本，詳情：

Q11. PS5可唔可以用返舊週邊？
A11. PS5支援官方及官方授權第三方手制週邊，詳情：

Q12. 有兩部主機，如何同時使用一款數位版遊戲?
A12. 以下為PS4情況，未知PS5有無轉變
(請與相識/親人分享遊戲，網上購買的合購數位版可能導致鎖主機)
情況1) A想分享遊戲給B
A使用A帳號登入B主機，在設定＞［帳戶管理］＞［登錄為常用PS4］＞［登錄］中在對方主機上登記，使用A帳號下載數位版遊戲，在第一部主機使用帳號B遊玩
A主機，直接用A帳號登入、下載同玩數位版遊戲

情況2) A和B想互相分享遊戲
A使用A帳號登入B主機，在設定＞［帳戶管理］＞［登錄為常用PS4］＞［登錄］中在對方主機上登記，使用A帳號下載數位版遊戲，在B主機使用帳號B遊玩
B使用B帳號登入A主機，在設定＞［帳戶管理］＞［登錄為常用PS4］＞［登錄］中在對方主機上登記，使用B帳號下載數位版遊戲，在A主機使用帳號A遊玩

*兩部機可同時間玩，互相連線
*一個帳號只可登錄一部機常用
*小部份DLC無法用此方式分享

Q13. 到底PS5有咩Game玩？
A13. 下面各大網頁都有Game list
中文Source:
暫缺
英文Source:
Wikipedia:
日版Source:

我岩岩又開左跟你呢個po啦

主機簡介：

PlayStation 5（官方縮寫：PS5）係Sony Computer Entertainment Inc.將於2020年11月12日上市的第5代家用遊戲機。本機為PlayStation 4（PS4）的後續機型，在硬體上比前代PS4有大幅的提升。使用超高速SSD固態硬碟和客製化系統整合設計，讓創作者能夠從 SSD 超快速地提取資料，以前所未有的方式設計遊戲。
支援光線追蹤技術。支援HDR 技術。在相容的遊戲中，享受高達 120fps 的流暢平順高幀率遊戲體驗， 同時支援 4K 顯示器的 120Hz 輸出。以及高達8K 輸出。支援VRR (可變更新率Variable Refresh Rate）(HDMI 2.1)。
據包裝盒顯示PS5支持Dolby Audio及dts-HD Master Audio 7.1。

PS5分為標準版及數位版。

標準版設有光碟機，可以玩實體PS5實體及數碼遊戲，及向下兼容大部份PS4實體及數碼遊戲，播放4K Ultra HD Blu-ray。

PS5 數位版主機是純數位版本的 PS5 主機，不搭載光碟機。登入您存取 PlayStation Network 的帳戶，進入 PlayStation™Store 購買並下載遊戲。兼容大部份PS4數碼遊戲，不支援PS4實體遊戲。

手制名為DualSense，內建Mic。DualSense的扳機鍵配備自適應觸發器（Adaptive triggers），與遊戲中的裝備和環境互動時，能體驗到不同程度的力量和張力。亦配備雙致動器取代傳統震動馬達，讓您在遊戲內行動時感受到物理回饋。。使用內建麥克風或是透過連接耳機組至 3.5mm 連接端，來與朋友線上聊天。使用專用的靜音按鈕，隨時輕鬆地關閉語音擷取功能。長按靜音按鈕更可令PS5遊戲靜音。

DualSenseTM 充電座
不用連接至 PlayStation5 主機，就可以同時為最多兩個 DualSense 無線控制器充電。

PULSE 3D™ 無線耳機組針對 PS5™主機上的 3D 音效經過微調，可讓您舒適遊玩。支援 USB Type-C™ 充電及雙降噪麥克風，讓您可透過清澈的語音擷取3進行群組聊天。
PS5使用的「Tempest」3D音效技術首發已相容任何耳機，但電視虛擬環繞音效稍後才會經更新推出。

媒體遙控器可以輕鬆地控制 PS5™ 上種類豐富的重量級娛樂內容。

HD 攝影機
PS5™ 的 HD 攝影機具備可用於 1080p 影像擷取的雙鏡頭和內建支架，更能順暢地與 PS5 去背工具搭配使用，讓您成為眾人矚目的焦點。
注意HD 攝影機不支援PSVR

PSVR請到PS4主題睇
PS4機主討論區(30) 等待PS5

注意PS5支援PSVR，但需要向SONY申請PlayStation Camera適配器及使用PlayStation Camera
申請Link:

PS5上使用PSVR詳情：

一日未有email一日唔死心

隔離又有個 post

仲f5緊email

【PlayStation 5 4/1/2021 PS5預訂資訊】

全部派哂彩啦

SONY:
登記時間：2021年1月4日18:00至1月5日12:00
購買日期：2021年1月6日10:00至2021年1月13日

Platinum shop：
活動舉行日期及時間為2021年1月4日至1月6日晚上11時59分截止。
活動只適用於登記地區為香港的 PlayStation®Plus 會員。
中籤者將於2021年1月8日至1月9日收到電話及電郵通知。
中籤者需於2021年1月9日至1月12日期間，親身前往所選擇之 PlayStation Platinum Shop 完成預購 PlayStation 5 的手續，逾期將視作放棄預購。
預購 PlayStation 5 主機時，中籤者需提供身份證明文件及參加表格內填寫之聯絡電話以作核對。
預購 PlayStation 5 主機時，中籤者需以現金交易及全數繳付。
PlayStation 5 主機的取貨日期由2021年1月15日起。
網址：

LOGON：
登記時間：4 Jan 12noon till 5 Jan 12noon
預購成功的申請人，我們將於2021年1月7日起與您聯繫。
是次活動只提供自取服務，自取服務僅會安排於2021年1月16日上午9點至下午6點。自取地點: 銅鑼灣
客戶必須於2021年1月16日向工作人員出示(a) 訂單確認電子郵件（附有訂單編號) 及(b) 香港身份證號碼的最後4位數字和(c) 用於付款的信用卡號碼的最後4位數字，以進行現場驗證。如果客戶無法提供上述資料，City Super Limited保留取消訂單的權利。
如果客戶無法於2021年1月16日上午9點至下午6點到上述指定地點取貨，訂單將被取消。

Aeon:
抽籤日期：預定2021年1月5日14:00
查詢結果及付款日期：2021年1月5日15:00 至 1月8日 12:00
查詢抽籤結果：已登記顧客請於1月5日14:00 至 1月8日 12:00回到本網頁，以登記電話號碼查詢抽選結果，中選的顧客可於此網頁中直接連結到付款網頁。
中選的顧客請於2021年1月5日15:00 至 1月8日 12:00到指定網址付款。
中選的顧客購買時必需填寫登記時的電郵地址及電話號碼。
成功付款的顧客會收到電郵確認。
取貨日期：待確認；預定2021年1月尾，確實日期將於有進一步消息時再以電郵方式通知。
取貨地點請於網上付款時選擇。

豐澤
手機App登記
登記日期: 1月4日 (星期一) 中午12:00 至1月6日 (星期三) 23:59
1月7日(星期四) 晚上9時前透過以下方式公佈結果:
• 中籤的會員將會收到手機短訊SMS通知
• 沒有中籤的會員亦會收到電郵通知
預計購買日期: 1月中旬，購買詳情將於手機短訊SMS內通知

蘇寧
時間：2021年1月4日開始登記
參加資格：參加者必須為蘇寧 SoClub 會員，會員必須於2020年1月1日至12月 31 日內, 於香港蘇寧線上商店或線下任何一間門店消費最少一次（沒有金額限制）, 方符合抽籤資格。

CSL：已收皮
首位成功搶購時間 First reserved: 2021-01-04, 12:00:29.033 pm (c*******1@g***)
最後一位成功搶購時間 Last reserved: 2021-01-04, 12:00:29.061 pm (w*****0@g***)

希望大家旗開得勝

Lm

其實沙田有冇貨

岩岩 10 點 收到信

跟呢個

未收到者

完了吧 如冇意外

中左ifc既巴打可以早d去排隊，應該好多人

人在ifc

死定心啦
CSL 0.03秒, Sony Store, 誠哥, AEON, LOG ON 收哂皮
屌佢老母仲難撚過買iPhone 12 Pro

下個月繼續

第一次係咁睇住有無email

屯門間野好似啱啱先開門

灣仔gamehit中 11:50

安慰自己：岩岩開鋪姐
雖然我都知唔關事

12點半開

仲有冇人收到email

沖緊過去

不過EMAIL都唔洗等佢開舖架啦

真iPhone12pro話曬棍波都搶到
ps5 零點幾秒就比bot玩完仲要幾百萬人一齊抽籤

元朗係咪派咗？

有冇藍田撚打去問下派晒未

荃灣皮已收, 想中部送俾人啫

送俾男朋友 不了
有女朋友仲想打ps5?

已經見到有人中 冇希望了

咁搞法一年後都唔知有機未
打咁耐機真心覺係史上最差既console launch
冇機一件事，驚都唔係話好多隻
武肺都唔係應該咁啦喂

屯門嗰間就算啦
本身都黑黑地, 去元朗國黃店買game好過

唔係執笠咩

旺角收皮，睇黎下次揀其他舖

188 dream store係咪派撚完

我有部pro唔急嘛, 佢部舊版PS4又開始神神地

有埋 game 應該炒得仲勁

188最先派 應該派9哂了

信和中左留名

此話當真？

到而家有無一個石門巴打係中咗？

覆返陽光男孩
大埔我12:10左右收email.

石門啱啱收到電話

冇

竟然係電話

有冇email？

Thx冇希望了

調景嶺有冇巴打收到

同問

下次唔抽屯門了
次次都延長折磨

收到電話之後佢話會出email
啱啱收埋email了

咁即係仲有希望？

晏啲直接打去問，了左件心事算

有冇人知信和閣樓M38鋪咩電話號碼 上網搵唔到

幾時更新m2 ssd
擺好機唔想拎出黎再裝

又打去問....
藍店好憎人打去問
咪增加人地既工作量啦

所以我咪話晏啲囉
我都唔會而家打去啦

乜撚都無

sony好似apple咁賣期貨唔得既，
有個期都好啦，
個個月一堆炒家迫晒入黎抽，
都唔知幾時會買到，佢老尾

咁耐都係得一個石門中
幾時到我

由得佢啦呢啲人叫唔聽

上次好似冇見過有人沙田中
今次仲唔醒水

佢就算個個月都係咁抽，只會有一批人永遠都買唔到。

重點係打過去
唔係幾時打

唔使理佢啦

上次拎機果日行過沙田 拉車阿婆同後生仔人數差唔多

其實打去佢都唔會知，係抽獎系統係sony到

正評

荃灣係咪已完

打去無意思 有就有 無就無 打去又唔會變有

咁藍店都有條list 既

大埔又唔中.

皮已收

Plus限定Gamehit 都唔中
上個月信和又唔中
我個account非洲人

躝啦

你上次中沙田？
上次唔見post有人話沙田派

其實沙田係咪沙漠黎

乜撚都唔中揮手區

咁我咪等囉

其實點解我會咁講，係因為上個月抽完後，我行開同個鋪頭員工傾，佢話sony 係會比條list 佢地逐個電話打，我先知佢地係收list 做野。

我知錯，屌少啲啦

冇奶油，沙田首都黎

仲有蘇寧

究竟有冇方法可社絕炒狗

應該所有都派哂啦掛？
快手完呢件事

機會不是你的

唔係16號先有機囉？

都唔知係咪有人車晒啲貨上大陸，
係咁以俾啲機你抽下，
學apple咁 俾我撳咗信用卡 等派仲好，
咁樣最少炒狗

抽曬三輪全部一飛乜都唔中揮手區

冇中 做野經過 有人派隊拎機

蘇寧最少人抽應該有機

csl 真心on9
d 貨去哂上台plan

岩啊
總之順住一路派
有個日期出黎俾買既人睇接唔接受到, 俾左錢就一路等
好過係到無限抽
又次次炒狗抽完又重複抽

hi

1點都無消息 收皮了

幾個屯門巴打都收晒皮

電郵收到，藍田拎機

iPhone一年一部 ps Xbox幾年先一部 點比

沙田有冇反應

中左Sony

15 號有得玩喇

冇電話冇email

我沒有我沒有沒有

頭先先send?

等年尾
唔撚信年尾都買唔到
無人買到機仲點買到ps5 game
等睇年中多到炒唔到d人要蝕住拎出黎賣

Ching email咩字頭

Sony會唔會突然send sms
雖然係FF

問我有沒有 確實也沒有

咩字頭都關事咩

今日個轉應該仲派緊，今日完左冇應該真係冇

得個知字 應該跟email字頭send

係

收到石門電話 x2

一廂情願

感謝登記PlayStation Platinum Shop「PlayStation®5」網上預購抽籤系統，恭喜您成功獲選購買PlayStation®5 主機(乙部)。

琴日仲諗住休息下唔打機，ps4又換左ssd，自己仲用緊垃圾電視玩。而加得物無所用

其實係，因為港版嘅 standard 會比國行高，所以啲支那人情願比多少少錢買港版

留名 等睇 炒狗 蟹貨 無人買

send電郵都唔一batch過

email 都無真係等下個月抽過

上次派到8點都仲有email
各位巴打唔洗咁灰住

如果 5 點都無，就真係無

都係估下中就中既其實

一次過send大量email會比email service provider 當junk mail(好似係)

咁你又抽，屌你老母

留名

遲早既事

好少買野買到咁嬲

屌你老母啦，抽完冇撚用

得石門會打電話？
有無收到其他電話？

可以原價放俾呢度手足

冇機會全部都唔中

唔係無錢，係有好多貨，但啲貨比人當投資產品咁，真玩家又係無得玩

學 iphone 咁，買定比錢先，然後到個期出貨先 pick up 唔得咩？

石門有人收到電話，但得一個

巴打放嘅話想要

賤天

其實學logon咁對身分證+ps plus已經少好多炒家
最好對埋信用卡

PS plus定公廁？

發覺呢到d人有機冇機前後心態同語氣都好大分別

岩啊，肯定少好多炒狗，雖然要等但起碼會有機先

加埋ps plus要有半年以上

有女同無女咁

唔中唔緊要 大家記得團結唔好益炒狗就得

same

黃金咁多死貨，都唔明點解個價唔落

我諗今次佢有 shortlist 走上次中左個啲已經好好，分分鐘啲人連中兩次都唔奇

因為總有班友仔冇定力

冇機果時叫春
岩岩抽中 係咪大貨 平常心啦 下次實大貨

咁點解有女嗰班會再追到多條新女，又有班我唔想要女架，不過我又有喎唔知點好，仲有啲我阿媽送埋條女俾我

索尼罪大

有冇人中黃金 星星

之前中過再中真係好撚唔公平
電話number 呢d 好易有個新

加埋online買game 超過10隻3a大作以上 咁我一定買到
Sony都係想人買game賺錢姐

佢地真係搏新年派利是d人會爽手d?

幾時無落？ 你呢幾日有冇行過黃金？
下禮拜跌得仲勁

個人渣係到講風涼話

其實會唔會好多貨都送左去強國?

每個禮拜遊玩時數唔可以少過30個鐘

個零星期前

送強國就唔使放晒係度

psn都唔中咯

舊年Switch又係咁

Switch係代理都炒埋一份
Sony應該冇掛

屯門中左，

點都唔益炒狗

個EMAIL幾點出

點解石門完全冇哂消息

13:35

多謝分享，可以死心

有得打機好打喇，怕你遲d冇命打

點解唔車晒上大陸賺盡？
貴到大陸都唔要？

調景嶺中咗 終於都中啦

有無大埔巴打中咗？

旺角中左

收到電話

同事石門中左13:30左右收電話+email

夠鐘死心了

唔通屯門嘅真係啱啱開始SEND

好似好多人抽石門

呀勳我好葡萄你

不要再說了

死心了

師兄你自爆真名喎

自爆名

孫兄 好好運

人類總要....

第一次投身console

阿勳你就好啦

澤勳你好

勳哥

孫先生你好

估唔到中咗sony， 阿媽個電話收到msg

恭喜勳哥

恭喜哂勳哥

澤勳哥

PS5 機主討論區 ｜ 啊勳你就好啦（22）
已經諗定下個po嘅名

新都城中左

唔怕啦! 我見得人拜得神!

依個正
幸運是你-澤勲

推到下個po用呢個標題

石門又收唔到，等下輪算

Respect

最好加埋要原價買過啲伏game
anthem，avengers，2077果堆優化得差搞到退錢/頻臨退錢嘅

石門中

我同班friend 一樣，全炒

咁都有得笑

咁我收皮了

應該係準備由用家變成炒狗嘅台詞嚟

係度笑下就算啦,唔好放人個名上TOPIC

沙田係咪冇出過消息

一齊中呀巴打

而家post頭
Post尾就唔記得呢條友啦

石門有幾個，但係冇我份

根據上次藍店抽籤經驗，應該分開兩至三日出email

啱啱收到電話 諗住係中ps5
屌，點知原來係之前2000fun買咗嘢 個代理打嚟約時間收貨
差啲心血管爆炸

仲要吊人引幾日

講下笑咋 冇問題

未見到有沙田廣場

係咩?唔係sony先係咩?定我記錯..

打咁耐機之前有試過全球性傳染病未？
部機開賣到依家三個月都未夠
之前啲機種頭半年至九個月都買唔到未經歷過？

調景嶺派左

你睇佢用gmail，應該係人手分幾批咁send

岩岩打左去講左全名話取消張單，希望free返個位出黎

但係呢個禮拜既經驗 都係一砲過 無補中 同少人中

sony係咪應該要退錢俾啲買咗自稱可以更新做ps5版嘅ps4遊戲，佢地都算係用呢樣嘢嚟做賣點喎，好似fifa同pes咁，啲人會因為fifa講明可以免費更新做ps5版先買佢而唔買pes

唔好再比假希望我地啦

等緊沙廣

唉，你連加密都無真係幫唔到你
幫你report比連仔啦

假的希望 曾令你我心激盪
我不想多講 就讓熱情被我埋藏

寶琳中1

有冇人打去問吓，一個都冇真係有啲離譜

感覺少過上次好多，尤其logon

灣仔派咗未

咩時間收email ?

打電話一日打晒啦

11:40

深水埗黃金仲有冇email未send

有無荃灣中

上午收到

孫生你好

誠哥果度仲係無email，係sms，Facebook都有人嘈緊

我大埔中咗

藍店咁多人中嘅

有冇人元朗中咗？

依家有幾多個中咗屯門？

咁應該gg鳥

上個post有人話中佐

so far 1個

係

但都係冇我份
屌你老母

如果我打機買wh-1000xm4會唔會唔太岩，我想順便拎嚟出街或者電腦用

係多人中，但都無我份

即係收哂皮

藍店咁多人中,都係唔中
真係無咩運

沙田係咪一部都無

2次都沙田，2次都白果

加埋15飛，都唔中

旺角信和打過黎，電話通知，聽日先補 email

M4拎黎聽歌架喎同埋唔可以一路聽聲一路語音

其實多炒狗, 不過我見5-6000呢個range都冇乜人吼, 咁少水位炒果個係有幾窮

永遠都好多人中咁

問過相熟藍店
已確認GG

各位戰友一下水再見

咁有無問派哂未

全部定點

mk hotline have?

搞咁多野都係賺得火二千，其實班炒狗係咪咁窮

抽條撚咩 轉會吧啦

下水即係幾時？

因為通常中左先留言 唔中果班好多都已經激撚死左

Sony pr派人上黎做勢

因為可以原價放返出去既機會好高 唔會蝕
咪有啲咁既人囉

開心到自爆

2000 咋喎...你話兩萬就話者

你就好啦 熾天使乂勳哥

2月4號

尻估

又可以等下一輪

有冇人兩點後仲收到Mail

下用插線都唔得？咁買咩好，巴打有無推介

人地專業
唔係炒一樣
有咩炒咩

Ps5,電腦用多，想無線，但ps5應該都係要有線，都ok

有無人中呢間

淨係登記咗My sony同platimum shop
中晒兩部...

下次棄沙田

不如？

可以俾我

好威

psn封確認電郵用gmail咁搞笑既

笑撚死

咁又冇問呀

我GG啫

係啦係啦叻啦叻啦講出嚟搏屌架喎你係

我相信Sony同藍店仲未send完sms同 email
大家集氣保持信念

信和苦主

點解唔send個email同我講收唔到

佢話2月大貨

唔改吓個玩法有幾大貨都冇用啦

唔撚信啦
大貨

係咪㗎

我中咗呢間

The Club同Sony我屌晒你哋老母

我信
大貨5部

大貨（要抽）已經無用
阿豬阿狗都可以抽
有現貨都話要個人落去買
抽連行一步都唔洗行

次次都大貨 次次都唔中
要俾Sony撚足幾耐 係大貨就放出來賣啦diu

啱啱？ 係咪打電話

the club都無貨

今朝收到email

xm4呢啲插線啲聲唔掂㗎
平嘅買arctis 1 wireless囉

二月大貨，都係抽唔到

Arctis 1定7好？因為第二啲post爬文話7好

除非佢肯今次抽唔中嘅優先
中咗下次唔可以再中
絕啲嘅sort埋psn level高嘅優先
如果唔係真係要抽到2077

有幾多人一日人工有2000
班友有著數唔通唔賺咩

次尻次都大貨
唔撚再信

直接參考apple信用卡買期貨仲好啦屌

係咪出哂email喇
呢個post已經無人話收到

一分錢一分貨

今次中咗嘅下次都係繼續抽
唔改下玩法實有排玩

因為上個post已經出哂

我都唔信
貨少仲要照返而家嘅玩法真係含得

你係街見到一百蚊都執啦 炒開點解唔炒？

IPHONE 賺果2-300 都一堆人入貨

係
click幾吓中$2000好多人都會衝

荃灣有未🥲🥲

上個post有人中咗, 下次繼續啦

咁買7先

你諗得太多
佢做定唔做都總有人鬧
今次要plus 先抽得都已經有人鬧抽機都要呃人做會員
反正係唔係都咁好賣佢使乜特登搞咁多嘢

多謝ching 去ifc中

聽it狗frd講，整呢啲期貨system加埋maintain個人資料成本起碼過百萬（香港價)

apple就話年年出新機可以用得返
ps5呢啲頂盡咪炒幾個月，下次出新機就係三四年後

本身都已經賣一部蝕一部，
sony仲點會駛錢同你搞呢啲野吖

所以佢一定唔會攪咁多
又唔會冇人抽, 又可以lam埋新會藉

用緊Xm3 覺得啲聲冇問題
你係咪冇開機直接插

認清事實啦
冇就冇㗎喇

其實下個月農曆年，支那放大假，我諗要隔多個月先又有得抽

佢唔會搞咁多嘢

我已經唔想再抽 慢慢等正常價算

又唔中有無巴打抽中幾次原價放

同埋認真計返個時間
其實PS5正式開賣到而家連兩個月都未有
個個講到賣咗成年都仲未買到
要食炒就真係太誇張
新主機頭半年次次都難買㗎啦
要屌不如屌中共送大禮，整個武漢肺炎大家嘆

你插線嘅話直接同差唔多價嘅mdr 1am2比就知完全唔掂，唔係出唔出到聲嘅問題

屌, 藍店都唔中

我係講緊有冇開機
開咗機音質我覺得係冇分別

係咪無人收到啦
真係完啦嗎
唔好比假希望話未派哂

黃金都打左

我xm3 可以

Sony正一仆街
街鋪行埋去就買到先叫大貨囉
仲要抽籤學咩人叫大貨

用緊xm4我都覺無咩分別插線聽同藍牙
不過總之要用落ps5到一定係揀番d電競耳機

me2...個個月咁樣受折磨白頭髮都多幾次

我都冇個中，當派晒會舒服D

收到電郵
點知一開係日本psn 提醒down 新game

當有一百個電話，1100 開始打，咩都打晒啦

email 其實最快，到而家收唔到就當唔中，我部 ps4 就啱啱壞撚咗，開唔夠10 分鐘就自動 reset / 熄機，我諗過多幾個月買到 ps5 先有機打

聽日唔係仲有一轉?

我好D，買到對家果部，而家新game codCW，2077都係買對家版，部pro 就玩高達算

大陸話今日出國行版 結果毛都無條 次次都話大貨啦架啦

5間唔同抽

日日都諗晏啲會收到㗎啦

最後咪得個吉

Ps4果陣一定無咁少貨，13年11月出，我記得果陣14年新年去街鋪輕鬆買到，今次無咩可能

少貨咩？咁多人中咗放

PS5啲出貨已經破晒PS4同期紀錄架啦
不過今次多左好撚多炒狗

中籤者將於2021年1月8日至1月9日收到電話及電郵通知。

9號會唔會再有一轉

如果二月有得再抽 我哋二月再見

收到黃金電話，但sony未send email

死心啦

係，ps4 出個陣，我 12 月中walk in 入藍店買係無難道，而家係有機，不過炒價者

LOG-ON 到依家都無email話抽唔抽到，想點

成個 carousell 都係放機狗

新game我暫時玩住pc先

我覺得唔會，mass email 撳個掣就send 晒出去啦，9/1 都係包底者

D人次次都吹部部新機頭半年一年少貨難買

岩岩收？
game factor or game golden?

二月見啦咁

星星

豐澤email同sms 都收唔到
是咪無機了

你想點

信和有冇巴打中？

而家真係極難買喎

不嬲唔中都冇email
好似兇宅send email話你唔中又俾人屌佢串9人咩

吹ps4

真，係ps4pro先開始要上網爭，但都唔洗搞抽籤一般人係第二次公售都可以上網搶到

香港人好難服侍

第2輪都係得個吉
話說剛才我係dcfever睇到個post話放4300
之後去問話要比800訂金,月尾再一齊去拎機
老老實實仲衰過d 炒狗

其實係
排隊又話比南亞撚排晒話不如抽籤
抽籤又屌寧願排一晚通頂點都買到

唉 普通上網開訂都好啊罪大碌柒
抽抽抽 把撚

你係咪傻撚左

所以沙田真係一個巴打都冇中

好多都係呃人架

點解會咁 下次簡第二間鋪算了

有幾個 下次唔撚再抽沙田

咁平9成都呃你訂啦
真係有人做善事咩

又無鋪憑咩我要比訂金,不過我都無問到佢點解要比訂,直接block左
唉,等第3輪希望有次中

抽唔中冇email通知又屌
抽唔中有email通知又屌人地潤鳩佢
要plus先抽得又屌應該要計埋會藉年資同獎杯

可能鎖機嚟，唔好中伏

連旋轉都見唔到班炒狗有沙廣d貨

帛金就有佢份

係PSN消費左過萬，Sony你係咪一定要迫我送錢比炒狗

沙田都唔知究竟有幾多部

Log on 我上一輪遲左一日無啦啦收到email叫我俾錢，未抽到嘅巴打唔好放棄住

你唔係有3080咩

當一隻game 400
25隻都過萬
好多人都有

索尼毒氣室買得夠多有得優先買ps5

巴打咪撚做傻事

啱啱收到屯門藍店電話

我得咗喇

大貨又係比炒狗拎哂抽又用幾百個email抽，搶又用bot搶，情願扣起哂都唔會原價賣，佢地d貨又唔會蟹，坐到無得炒果陣先原價賣

咁搞法超級無敵終極巨量大貨都無鳩用

仲有switch tim 唔影響想買ps5 ,宜加部ps4 pro直升機引擎咁嘈

冇email?

佢話大概聽日會收到
冇再打返電話搵返佢

咁耐買左近200隻game
結果都係抽條撚

x3

最少都百幾二百隻

我相機鏡頭都十幾萬 咪又係冇

突然重撚希望

啱啱收到？

香港嘅貨係比 ps4 時期多，但炒嘅人都比當時多

毒氣室買？

唔夠多

ps4出果陣根本冇咩人首發
一來ps3果陣本身就冇ps4咁輝煌，仲要冇game
二來ps4冇網上預購炒狗少好多

唔夠多我都無能為力

而家好似每俾人吊係樹幾個鐘又可以抖下氣再吊過咁

係，果時xbox360唔係輸ps3超多
唔似輸ps4輸到咁

中先有email啊

我以前XPERIA Z1-3 電視 相機都係SONY買 連手提電腦都係VAIO 咪又係無

嗰陣直頭360個勢好勁 ps3早期啲game好多日系
不過360係衰三紅

今日十點收到，岩岩有埋電話叫我去比錢

本身見佢今次要PS+先有得抽以為Sony終於做返人，結果都係做狗，平時乜鳩優惠卷都老玩家與狗不準進入，今次咁撚多炒狗係到月月賺真係好撚心淡

所以咪話佢一萬psn 好少
剩係ps4都7年幾
一年1500蚊買game好多人都有
求其買隻典藏版都1000蚊

360個時直情hit過ps3

毒氣室買？

所以手揸成屋sony嘢先嬲

WFC

咪做傻事

係衰中間放軟手腳以自己贏硬
到最後PS3裝機量先反超少少

要會籍年資獎盃又屌歧視輕鬆玩家

08年嗰陣的確係

最公平就自己買到

利申買唔到

PS3頭3年都係死水

見到c記一堆放6500-8000
忍唔住笑

抽中 = 大貨？
利申買唔到

咁講我耳筒都成堆sony，但算啦，唔好睇到部機咁重

抽ps5 都玩到要神號？

好簡單，留一堆貨比重課買家咪好

係都要抽抽抽

唔係唔想買，係已經變咗唔使咁急要買到

但最後我都係買咗PS3

我都係

睇完旋轉 都真係大貨

第二次抽到

藍店不嬲都多巴打中
上次都係

當7年剩係買plus都萬幾銀啦

應該好多人都洗左幾皮野落去

呢到d人上晒腦又心急燥底
做唔到平常心
除左打機好似冇其他野做

重課第一水一早有現貨

佢唔夠重

佢地抽唔中就係咁屌
平常心啦

唔明點計plus萬幾
一年唔係3xx?

咁唯有認唔夠重

4-5支GM都冇資格打機

你好似今期抽中

你都係啦
利申 唔中

點會呀 5萬就係gold 你有無做會員

又唔係冇資格
但人地多過你
緊係人地優先

有啦 但係咩都冇

之前咪有
你冇係因為你課得唔夠重

到佢地抽唔中，咪又係我地咁係到屌。

呢個post 見到啲人抽中前同抽中後嘅分別，反差真係好大

利申：兩輪都炒晒

你去返sonnion 睇下咩級別先 每年要消費保持

Sony store琴日中咗，今日又中多一部，真大貨

你走先，我幫你頂住

Sony剩係計賣機其實唔會有咩錢賺，佢最大水係賣game果啲分成，所以佢係有誘因去令到真玩家買到機，所以保持希望啦（自我安慰中)

另一個無為意，但J巴好似無乜屌過

抽中嘅上黎曬命，咁正路抽唔中嘅見到梗係屌

中左多一部係咪原價比我先？

aeon sony ps logon 豐澤 炒撚晒

有邊部家用機唔係
不嬲機係無咩水抽

諗下好啦

利申屯門冇電話

呢個post 係叫春區

不嬲大部份console 都係蝕住賣

我柒，記錯左以為月費，盡情恥笑我

我一買就買兩年對上一次買差唔多兩年前

任天堂啲硬件大部分做到盈利，雖然唔多

所以兩次都抽唔到都無得燥
唯有等下次....

利申：9月排隊訂到...

我上個月都無中
都無屌過 平常心啦

Ps4 slim壞左 借緊朋友部pro打緊
始終唔想借人咁耐
沙田係咪真係一部ps5都無人中

既然明白呢個道理唔明點解咁多人咁悲觀

我9月排到部，今日藍店又中多部
真好運

你買四、五支GM係咪去Sony Store食官方訂價先？

兩次廿幾飛都全炒
睇黎今次都冇架啦

我都唔夠膽講有冇屌
自己追下自己比人回既post

唔中冇屌鬼
最多話唔限psn+炒狗無限入飛

我睇返自己post 一直講平常心

PS3 好似最後都是靠FF先至可以拉番成條正數
仲搞到SONY都要破產
果陣睇日本youtuber 畫遊戲主機大戰有講

su9re

仲搞到SONY 都要差D破產

Ps plus點先知中唔中

中的話有電話or email

乜鳩都無姐係又係咁先

終於中左，見到即刻叫撚左出黎。

上面追post睇返見你係會員
有時啲嘢都係整定嘅....

其實大家咁揼春嘅同時，不妨問問自己
到底係 1) 真係有game想喺PS5玩
定係 2) 見到人地中咗所以好想要
諗清楚可能個人會舒服啲

其實我係純粹想播碟

又唔想特登買部碟機

打機pro仲玩到

我部 ps4 壞撚左，同埋真係想打機減壓，返醫院做野真係壓力大

二手買pro頂住先再賣可能仲抵過食炒

又係tkl嘅朋友

醫院返咩先，如果搵好多炒價咪炒價囉，錢搵返黎就係用黎洗，我地呢班窮撚先要度住度住者

普通文職咋

巴打你遮都唔遮一陣俾呢度D眼紅撚攞左就好笑

佢地無手機又無身分證，拎條撚咩

Demon's souls 出PS4咪唔要囉再唔係含淚玩原版

都係既

你好似文昌之前咁勁想玩Demon's Souls嘅就努力搵方法中啦
我都有玩，但老實講又唔係非玩不可

各一飛唔中
安慰自己 遲啲先打

點解我完全冇印象抽藍店有入過身份證號? 都冇叫過我login佢點知我係PSN gold?

之前LOGIN過有COOKIES會KEEP住LOGIN
淨係PLUS會員先入到去張FORM度

字頭應該唔關係，不過下午就收到店員打來
因為店員都唔知我有無收到電郵
照正常來說，PSN的系統出電郵，應該一出就出曬，除非唔係。

條link係人地send比我, 會唔會一click就變左用佢既account抽?

當然唔會啦

2次抽晒咁多個都唔中 都唔知點算
砌電腦 顯示卡比BTC 炒到貴要硬食炒價冇貨
新GAME好多都1年獨佔 EPIC STORE,等1年新GAME都變舊GAME

抽中咗叫人平常心真係好撚好笑

睇下咩新game啦，好多時首發新game都係比錢幫人debug，單機game既話有時等下仲好

唔洗急
冇大作
冇4K Mon買黎托
遲下大把貨源
玩過D首發GAME麻麻
歡迎補充

個啲人之前咪又係到叫春

好撚嬲

重點 但自己買左機

搵返出黎鞭屍啦

咁由我叫你地平常心 得啦掛

佢地抽中完就即係已過左可以叫春既deadline

上個月有貨，都唔係貴好多，3070同6800 reference嘅話

補充返，好多人話買黎玩ps4 game，但ps5上有加強到表現既係好少，有啲甚至原汁原味（e.g. bloodborne 係ps5玩都一樣keep唔到穩定30fps)

掉返轉，比部機我，佢抽下輪
佢地可以平常心，我唔得

轉投XBox 懷抱

我抽唔到而家都平常心啦

Xbox 好似都少貨

成日係度捕住叫人轉會

明明未中之前大大聲屌，中左就懶係要安慰人咁

見到d抽唔中就係咁屌sony既人其實睇得幾開心
上網搶訂又屌
抽又屌
排隊又屌
總之自己買唔到就要屌

我都係啱啱先中機，你唔洗急啦慢慢等

少貨好過冇貨

請問碟板同數位板
機內容量是否一樣？
碟版download game 都夠容量？
怕買碟比個仔玩爛

我冇機果時都叫平常心啦

除咗無得入碟其他完全一致

上次無中我淨係屌個班乞機撚

謝謝
另想問fifa 一隻五百幾
一隻碧咸的二百幾
有咩分別

我係咪要五百+二百先可玩到碧咸

唔洗佢送張免費卡

如果係ps5 game，內置果個裝幾隻game就應該用哂，而且現時未有得換內置或放game去外置硬碟
但如果你係ps5玩ps4 game，game file 可以過落外置硬碟

即係我買五百幾蚊個個就ok?

裝咗10隻都仲有200gb

有個fd買ps plus會員 5飛中3飛
尋日豐澤又中
今日wtsapp問我9k要唔要
即刻無fd做

你買嗰陣佢會寫明包埋啲咩
去ps app裡面個store都會睇到

謝謝巴打

一樣
平時唔出聲
有人好心正價就狗衝晒出黎

5中3仆街得黎又幾好運，痴線

真定假，唔好吹咁大

朋友都食水咁深，唔熟唔食

9k吹大啦

fd都9k?
3部加埋9k吓話

ps: 其實都幾多人中

終極炒狗 仲貴過第一水

9k 2部呀

9k Cls 即刻絕交啦，我中要俾fd都一定原價啦
唔係咩叫fd

Same

最抵應該執隻ps4碟版再upgrade

9k
你個fd啱啱放監出嚟？

係咪9k兩部？

正常係 放返出去都會有人要

今次似真係大貨咁多人中Sony藍店
唔中睇黎真係要等新年後，希望新年後唔洗可抽

應該係撚狗，不過我身邊都有佛系抽機人中左，又係拎去 carousell 炒

你同佢講4500要一部就得

咁又好睇你玩開咩既，新出既3A郁啲都100gb

Demon souls 先5x

9 估，三月先有得再抽，到時呢個post 又熱鬧過

其實比著你裝5隻3A 你都冇咁多時間玩
除非唔使返工 同埋而家裝game好快

一隻都冇時間玩

係
2077玩支線都玩足個幾禮拜

真係平日得閒玩一兩個鐘都夠

係架，我都係玩完一隻先換一隻既人，所以對我黎講係夠用。利申未有機

我大把時間等抽中

台灣15號又有得抽
希望香港可以抽密D

佢講炸 我點知堅定流

你咪話 出面7/8 都有人要

中左可以點做

用緊4 Slim，我係一年買得兩隻驚果啲人

買電視先

你個frd同你個名一樣

索尼真係好鐘意挑起戰爭佢係真心唔夠貨定想繼續為ps5 make noise抽咁密何不唔儲起d貨有一定量先再賣出黎，比d炒狗抽完再抽fatfat

好彩呢度冇得PM,唔係你準備俾人炸

用緊15年款電視

問緊朋友要唔要

無人要上黎放囉

仲有乜noise可以make, 來來去去都係嗰批人抽

唉 , 咁既彩數 , 我諗要抽到全城個個都買到先出到機

換埋套電視同遊戲機佢啦 爽好多

中咗Sony 揮手，好撚開心

點做都會有人屌

不過我相信過埋年班炒狗會收皮架喇
根本就冇咁多人願意食炒

荃灣未派？

想統計下中同唔中嘅比例

中
唔中

幾點收sms

又唔中...屌
中左嘅又中
唔中嘅永遠唔中

我都係今日check先知中左

第一日？

有人話派左

真用家真心想要果啲永遠都唔會中，但冇興趣嗰啲就一抽中

利申：我冇中，我個FD PSN一抽中

我都收到wo

啱啱先同打機 group 啲唔人吹水，有人連中兩次藍店，兩次都係用同一個 account 抽，唔知真定假

沙田d機去左邊

應該係同 log on 凶宅夾埋，今次批貨同 12 月一樣，特登分兩次抽，等啲人register 做個啲member。

呢段時間係消費力最高嘅時期，商人唔會放過呢個機會

無見過 連登 炒狗都無睇到有人中沙廣

算啦 下次再抽囉 又未有咁多新game玩

信和呢

大唔大貨唔知，好多人中應該起碼呢度唔係囉

我由第一次抽機都叫人平常心同屌柒炒狗
有咩問題？

應該今日先send，我用另一張咭插返落電話度先收到sms，所以唔知佢幾時send

目測呢度今日起碼有30人中wo

唔係話你

如果係FD嘅佢賣原價我都會俾多幾舊過佢囉

唔比幾舊，飲茶灌水都要

你肯定果個係朋友
第一水都無9k 咁貴

中咗都唔會特登係到報啦，呢個post 主要都係抽唔到嘅人推 post，好似我咁

事實上出面係好多人中

聽日有聽日仲有機會既

同一個電話號碼用左3次得唔得

例子錯哂啵巴打
唔怪得香港係投訴之都

吹得就吹，fb啲人開6k都俾人叫躝開
咪係度借啲意抬價啦

咩都抽齊
但係冇sms 電話 email 姐係點

唔柒中呀屌

下世小心啲

剩係有睇呢個post，咁如果係真都係好事黎既

宜家既心情就好似溝個靚女
明知無機會，但好想有奇蹟

世界忘記咗你？

炒狗係mk型男？輕鬆溝到女

豐澤正路黎講抽唔到都會有email喎

唔肯收都請翻餐飯

肥矮毒串，但係誠哥個仔

中咗

我都想抽到做抬價果個

1130

而家有邊間係未有巴打中過？
得返沙田？

唉好簡單佢要身份證登記，同一個pool抽哂已經好抽好多

信和下晝有收到電話

樣樣都抽齊 全炒

排隊排唔到，ok fine 因為真係 hit
第一輪抽唔到
第二輪抽唔到

其實打機者，我有錢，我買得起，但點解都要憑運氣去抽？連娛樂都要靠運氣先可以享受，點解香港人咁折墮？

抽唔中，但我覺得用psn抽幾好，少bot狗又真現有玩家

再加埋 shortlisting 先得

Carousell 咪又係咁多人炒

加埋落id就fit

就係太多人有錢咪寧願捱炒價

有市先有價

Sony Store好似每日都派彩，派到12定13號

一個psn 幾十蚊， 買幾十個博是但中一飛都有賺啦
不過都好過搶既，抽真玩家起碼都有機會中

咁你都知？

見佢購買日期去到13號，通常收到SMS都要第二日23:59分前購買，咁咪有機會12號最遲收到SMS

其實無計，職業炒狗外，更多係輕量玩家抽到攞嚟炒。

又要捱等多幾日

dont give me hope

今日sony online有派sms?

有

有冇人收唔撚到兩步驟驗證個sms?sony個system真係好撚廢

成日都收唔到 send email 屌過冇回覆
差唔多10次有8次都要用備用代碼

sony係咪冇通知即係唔中?

到而家，乜柒都唔中揮手區

肯食炒嘅人邊到都有啦，唔一定有錢

今朝收到黃金電話通知抽中,但到依家都未收到email,正常?
有無人都係淨係收到電話而未收到email?

PSN+ 抽籤係咪已經派晒？
又一次咩都冇

乜柒都唔中

本來諗住冇首批
聖誕都會有得玩
結果新年都未有得玩

不過只要未有獨佔Game
都可以繼續玩住PS4同PC先

我部機壞咗，就算整好，個手掣嘅蘑菇掣都壞壞地，打槍 game 係跑唔到，而且有飄移

我聽日再整，睇下可唔可以捱到下輪

我開始降低個期望去到三月中

我都係 不過唔同鋪
個staff話聽日會收到email

突然諗，其實下次又係抽過嘅話，藍店加多個 condition，就係抽中嘅人會 assign 部機比佢，有埋 serial number bind with 個 psn account，咁會唔會擊退啲炒狗？

全世界都冇貨
睇個勢都唔會咁快有獨佔game

其實邊有咁好賺
十隻炒狗都唔知有無一隻成功出到貨
大家守得住唔食炒睇佢地仆街好過啦

點會搞咁多野
仲要咁煩

我諗緊買唔買PS4手制好，本身嗰個蘑菇掣都壞壞地
仲要我部PS4係初版機嚟
諗住中PS5就搞掂件事佢

收個二手掣玩住先囉

手汗潰

漬

搵個有PS5既FD借住隻制玩住先，
不過我識D FD完全無人中PS5

即刻cut撚咗自動續會

屋企有crc 又識拆開嘅可以自己試下搞

1月無PS5獨佔驚玩 唔急啦
PC玩hitman 3 都得

下一隻獨佔有無期

有興趣玩destruction allstar

Sad but True

+1
明明話護航獨佔 又delay

大家覺得聽日會唔會有Sony sms

視乎幾多人收到sms而冇比錢

今日有派過？

全部炒哂，農曆新年前都唔洗打機了

玩完demon’s souls要玩返PS4 game

又話咁多人冇嘢做，但仲有錢買機

有PS Collection
如果嗰堆大作你未玩嘅話，有排玩

有，我就是成功的例子

我

從來冇擁有過ps嘅我 一隻都未玩過
可能個天都可憐我 俾我今次抽到 有排玩

抽中咗ps官網
除咗demon soul仲有咩必買
Godfall見巴哈有踩無讚
Spiderman第一集先啱啱開始玩，係咪打住第一集先，等特價先買miles morales好啲？
Assassin creed維京又點睇？對上一次玩已經係黑旗

SONY今日有派？

其實我都唔知尋日定今日總之中左

光頭殺手47

冇記錯你好似有ps5

有派過呀，我本來都諗住玩撚完

今日派既話係 8號 23:59前比錢 定係 9號 23:59？

9號 23:59

咁我係今日派㗎啦

Epic Game Store 將會獨佔一年
PC 唔玩啦

仆街
中左。但7號比錢既
過左期

大幸中嘅不幸

聽日打上hotline，睇下有無得幫下我先

Epic Game Store 有什麼問題?
PS: 未玩過pc

訓唔著

RIP

唔明點解Sony 20號攞機，但藍店logon 15/16號

中國野偷個人資料

Epic官方App令CPU溫度暴升 向神秘網址送出數據

首先係騰訊，然後被爆過背後偷資料

買嗰時寫20
但入返account會話處理緊
唔知會唔會有得早拎

如果最後真係20咪on99

有幾on9, 遲幾日玩姐

點解反而Sony 自己係最遲係奇奇怪怪

真係咁先再講，唔會去猜度都未確定會發生

尋日有人中係咪你既後補

*1

Godfall好伏建議你睇清楚d評測先
Spider-Man既然有ps5其實應該買remastered版。我覺得miles比第一集差

今日最後機會

派哂啦 你唔係覺得仲會有

原來epic
不過上集好差

派晒㗎啦，等下次啦

派完冇晒人

機主討伐區

多謝大佬棄單，細佬先有機會上
快啲打上去睇下仲有無機啦

之後再熱鬧過，不過今次個 post 比上一次無咁熱鬧，開始多人有機啦

機主之前話冇人講機同game
剩係講抽野
而家冇人講抽野又冇人討論

如果冇得抽 應該推唔到廿幾個post
見有人問野都冇人答
一係串佢

仲睇緊這個post

不過真係未有ps5大作
個個都玩緊mhr demo

未試

加埋 這幾日出現果d 生面口話中的人勁多
D user名睇到眼都花

Ps4 pro停產
加台積電提高產能
應該抽多兩個月可以正價walk in
各位撐住 唔好比炒狗賺 暫時都係得兩隻獨佔姐

太天真...到時一定要食骨

食骨都唔買炒狗機啦，乜都炒

食骨起碼唔係白比多三千蚊上黎比炒狗賺

自己真係有買到野用

係咪下星期 有食骨機
兩輪全炒⋯⋯⋯⋯

抽咩都好
都有班人入黎留言抽到然後消失
唔知為咩

台灣食骨set次次都極速清貨

港索on99唔跟機

都冇機點討論

下個post改名做抽機討論區算啦

總之慢慢等正價
希望我部ps4捱到ps5 到
呢幾輪都抽唔中，未知幾時先抽到

食骨無問題啊

當年ps4第一日都係要食骨，食左一個手掣，一隻驚一個鏡頭，so far除左個鏡頭其他都用得著

用唔著攞上網賣點都賣得出

下星期拎機好想快d試個手制

你是中logon?

有巴打問有咩game必買都比妒忌撚瘋狂負評

香港無咁好死
佢供貨俾藍店都已經是幾game 加舊機hardware
雖然日本停產，但香港ps4/ps4 pro大把貨
藍店再on top加上去賣俾你，我估同炒價差唔係太多

呢到好多機主

我沙田，白果中

睇下食甚麼骨
唔過份又岩用都會食
我當年ps4都係食多個手掣，
價錢又合理又不是炒價
一定好過食炒價又無多野得著
食炒價等於買多部switch或x box有找
點解要食

負評是因為十幾個post之前有人入黎post價俾人趕走
之後個個人都負評
講真咁有心負評，不如睇下邊度搶到貨仲好
利伸：我都成日收負皮話我是咁叫春

ps plus

恭喜哂

講真暫時黎講冇邊隻必買
Ds重製 gg大型dlc gf劣評

Btw M2 ssd幾時有更新
唔想set好電視位
又要搬黎搬去

我都係諗住玩返舊game
想享受60fps黎玩戰神
可惜rdr2仲係鎖咗30fps

有無巴打玩過呢隻
d關卡場景設計好似幾特別

玩緊佢送果隻蘿拉

LITTLE NIGHTMARE
之前睇花江打

兩集都拎咗但未玩
前排一次過打哂四集uncharted
要停一停呢類game

有，出乎意料好玩，黎緊出第二集

15號有得拎

Log-on無mail既
係咪唔中都無得check?

啱啱睇已經無咗特價
要等下轉

無email就係唔中

戰神要碟版1.00ver先有60fps

psplus送個隻冇？

咩主旨，等我搵下先🙏🏻🙏🏻🙏🏻
另外恭喜哂

數位版要較幀數mode先有
得1080p

我都無中logon....

屌，同路人

咩game都無

今日仲有冇機會

完左了

係喎，4k要1.0ver先得

之前呢到唔係有人話下下星期有食骨機買？

冇根據9up黎

4528係總共有兩個
3980跟機已經有一個
好似係

明白 唔該晒

完左啦，打電話一日都打晒，等下輪啦

利申：兩輪 30 飛炒晒

不如全部貨留俾PSN一炮過抽，身份證同半年會員，中咗下輪就shortlist。

咁抽開心好多

大家都諗到好橋
係得Playstation Marketing諗唔到啫

佢地點會諗唔到
係唔做姐
要make noise 點可以小圈子比你抽
垃圾手法

巴哈個種仲正
你會員lv越高越易抽到

大家部ps4/ps4 pro有無放出去？

我都一樣，收到電話，但收唔到電郵

我仲未有電郵，師兄收到電郵未？

佢哋有得揀直頭想篩走我哋添啦
反正我哋之後都會買，湊熱鬧嗰班唔會。

我都未

湊熱鬧個班之後會唔會買game都成問題

呢到唔少人反對
睇黎係平時少打機輕度玩家又想要機/炒

交接儀式完就放
想連埋vr 放

隔離post一開始仲多人過呢到

有，放咗1500

ps5到手第二日就放左部pro $1500

諗住今日衝去鋪問吓

見到藍店好似每張抽中的單貼label,共100張label, 即走派100部機

我諗住晏啲都未收到就打電話去問
Sony send封email都搞咁耐

隔離開左10個post
我係果到問點解冇人開ps5先有人開

冇機抽都唔會多人得去邊

我啱啱收到了

隔離都無機，百老匯又唔放機

果d ig ko都唔知是咪已經放鬼左ps5

放左pro 機1600
Ps4放得900

果d ig kol都唔知是咪已經放鬼左ps5

我啱啱都收到

想統計下有幾多人係呢三輪度買到機

買到就正皮，買唔到就負

沙田中左
但未有電郵

吓 想人買野先要做marketing 依家係你想買都買唔到 駛撚理你感受咩 你識唔識架

啱啱收到電郵

岩岩收到email了
本身都冇咩希望

3hk 都係呢個玩法
最後收埋皮

最基本 shortlist 都要，見到啲人藍店連中兩次真係眼冤

有人兩次都中？

邊會搞丫，上次街場淨係填電話，我地己經鬧，
logon都識加身份證，反而sony又照舊，心都淡埋

人地淨係賣ps5唔撚洗賣game咩

都話今日仲有

現階段係唔在意ps5 game銷量

邊個話

岩岩收到

我打機 group，藍店連中兩次，第二次中都係比佢個friend

不過佢無透露係咪用同一個 account 抽

第一次好多人開新ac抽
中兩次唔出奇

account + 身份證 嘅 dual crosscheck，是但一個match 都自動篩走

其實玩好多個鐘頭online game獎杯等級都唔一定會高
例如cod mhw 呢啲，可以玩咗幾百個鐘都冇獎杯攞

我覺得至少account 有俾過一年psn

900咁好 我放左500

低極有個數啦
頭200好易升
唔計ps3 psv
Ps4都7年幾
咁都未過就排下隊
你想比人無限開ac同你搶？

舊版？

終於有沙田嘅出現

有伏？

唔係
只係day1嘅時候完全唔見沙田嘅中中獎

哦..被你嚇親

set個最低門檻咪得 當50lv 唔好同我講玩咁耐50lv都冇

Yes 但我手制飄移

他怎麼巴

我朋友連埋個ps4直立架放先咁高價

直立架本身好貴？

大陸taobao 49

$500我都應該唔放，擺喺度留念都好

當你有女友或老婆佢就會同你丟左去
話你d 野阻住

詳情就似plash speed 5 條YouTube 片開頭故事記錄

荃灣係咪有email

我重有部ps3喺到 個手制融曬膠

應該真係玩完啦？
今日啲email都應該send哂

之前都諗住留 360 ps3
愈買愈多玩具冇位擺
之後賣就冇咁高價

等出ps5 ver先再考慮啦

部PS4就係佢送，所以我先唔掉

所以而家好價都要賣，除非你是玩FIFA 或者apex日日連線d除外

你爆左未

我等機黎先賣

一日未收到機都唔安心

你有機 又有碟 但未開始玩？

成個星期都要打下

錢唔係問題
一百幾十蚊
係唔想阻住

你預幾號拎機

岩岩訓醒未睇 係咪派哂彩

佢話最快20號嘛

未，真係等佢ps5 更新
Ps5更新聽講是由電腦版搬過去

好快啫

咁忍得真係佩服你

啲FD問我買咩新Game，我話無喎，玩Apex

講就15個post
其實都係一個月多d

Apex玩到有啲悶
等佢出next gen版

我又OK喎，殺吓人幾爽，但前提係要殺到人

邀我我依家wfh

我由S1打到S6，越打越hea

我都係今季先打番
但佢黎緊q1又好似無新game出

今晚邀你，返緊工

等我搞lag你部機先

我繼續清舊Game

真係好想體驗吓用PS5玩Apex

順到我依排玩美服都好順

元朗仲有冇

換完電視直上4k120

用PS5玩對馬戰鬼，好順60fps

好期待之後bb 出番60fps

師兄用碟定數碼版？

如果我放隻PS4版同ps5版戰馬入ps5

想問個效果係咪一樣？

對馬冇ps5版

急不及待想玩玩了

入手之後第一隻就想重玩對馬

好玩？值得買？

鍾意東洋風嘅就一定要買，戰鬥系統ok，又有靚畫面，ps5仲要行埋60fps

咁比如係維京刺客？
一樣效果？

邊到？

記得開高解析度mode，一樣都係60fps

真goty

刺客有ps5版，行到60fps

即係ps5會將PS4 碟提升到ps5畫質？

你裝game會見到2個版本，一個ps4 ver一個ps5 ver

明白

我用數位板

Sony發佈左新電視 A80J X90J

188 dream store
尋日畀咗錢

葡萄

好玩 又有多人mode
但有啲位會比較悶

三星今年堆新機真係屌打sony

白金咗就無再玩
覺得後期都幾重覆

係但支線幾好玩嘅
特別啲路人樣不斷重複

spiderman一舊水咁抵屌

等多陣就free

算係支線都幾有心的game
而家多人mode都好玩

三星新機水貨係咪初初會貴？

多人mode好正

QLED是明打你OLED燒印問題
宣傳又多
以前話買sony tv 有android tv 而家已經有chromecast with google tv

係 佢今年新機行曬local dimming
唔會有q70嗰啲筍價

咁死左條心買2020年款好了

今代Sony tv 炒冷飯
改吓技術名當新野
Mini / micro LED都冇

望一望隔離post就火滾
抽到ps5雙修，主力xbox

如果冇PC都好合理
PS5用黎玩獨佔GAME
XSX GAME PASS真係好撚好撚好撚多GAME玩
利申玩緊XSS等抽中PS5 抽咁多次都唔中

之前炒狗post有隻叉狗話抽到2次

有咩問題
人地買部ps5封塵都得啦

你估呢到冇人抽到兩次拎一部出黎炒咩

有咩特別
雙修嘅人點都會main其中一部架啦

憑自己實力玩地霸權都無問題啦

關地產霸權咩事
佢買成堆機霸住唔比你買？

主力一部都唔得
又唔係炒賣

屌炒狗屌分銷商好過啦
人地正常玩家

有錢買哂兩部都唔比
好惡

有兩部主機同地產霸權有咩關係？

佢地諗自己係索尼死忠
一定要有機先
其他唔夠忠心有幾部機唔可以有先過佢

拿到手軟！《最後生還者二部曲》獲137間媒體單位頒「年度遊戲」

根據統計，《最後生還者二部曲》在各國大大小小的媒體單位獲得一共獲得137個年度遊
戲頭銜。 圖：翻攝自TGA Twitch根據統計，《最後生還者二部曲》在各國大大小小的
媒體單位獲得一共獲得137個年度遊戲頭銜。 圖：翻攝自TGA Twitch《最後生還者二部
曲》（The Last of Us: Part II）自去年中推出後，雖然經歷預告詐欺、製作出不受許
多一代粉絲喜愛的劇情、遊戲總監正面與粉絲社群槓上，但來到年末的諸多遊戲大獎舞台
，依舊是年度獎項拿到手軟。專注統計各國遊戲大獎資料的部落格「Game of the Year P
icks」對此進行整理，發現《最後生還者二部曲》一共獲得137個年度遊戲頭銜，可說是
相當驚人。

在富有歷史的遊戲大獎當中，最有影響力的自然是有著「遊戲界奧斯卡」之稱的The Game
Awards，但各國遊戲產業樣態百百種，自然還有許多媒體、單位也有舉辦年度遊戲獎項
，而在這篇部落格便列入百家以上的數字統計。

根據該部落格的統計，《最生還者二部曲》拿下多達137家的年度遊戲獎項肯定，其中96
家是由評論家評選、41家是由讀者選出；第二高票的是《黑帝斯》的37家、第三名為《對
馬戰鬼》20家，至於近期輿論爆炸的《電馭叛客2077》也有17家的年度遊戲獎項肯定。

獲得十家以上肯定的遊戲還有《集合啦！動物森友會》（13家）以及《Final Fantasy VI
I重製版》（12家）。

人獸交不了

居然中左
但未有game想玩,有無巴打想收？

原價收

原價+$100車馬費收

奉勸你千奇唔好係連登放嘢

原價+2000蚊收
當比車馬費

By HaniBB

人生第一次抽中呢啲稀有物唔知邊度放好

我本身打算今次抽唔到就索性等bundle
依家想1-4快d 做完野，星期五瘋狂打J, 然後再瘋狂打機

直必？
$6000 我ok

老老豆豆我寧願食骨貨都死都唔肯益比炒狗

終於中

咁都稀有

假，+$2000隔離po都大把

唔講所以絕緊版

*唔講重以為絕緊版

岩岩收到email?

原來女朋友電話中咗

Ps4 pro 絕版緊

明白，恭喜哂

幾時先出黑色機同手制呀 唔想diy呀

你都中咗？

唔中呀，等下轉

冇大半年都唔洗諗啦

aeon預訂個個係咩玩法

都係自己買地

有落單就會有
到貨就通知你

要今次抽中左先可以禁？

當然

對於唔中嘅我嚟講，係算稀有

上網解除常用機要CD咁撚耐既

對於第一次中獎既我都係稀有

付款方法:

此商品每張訂單限購1部，每個登記電郵地址限購1次。

AEON會員和非會員均可購買，售價相同。AEON會員購物需要用指定AEON信用卡付款

購買時必需輸入登記時的電郵地址及電話號碼

顧客成功收到附有「訂購編號」的確認電郵才被認作成功訂購。

如付款失敗，該登記電郵及電話號碼會被禁止使用一小時，系統會自動於一小時後解封，顧客可於一小時之後再次嘗試購買及付款。

唔該巴打

Sony今日11:00-14:00 有冇派

想問下 PS5係咪直接可以download返以前plus送落, 放左去內容保存庫d game
除左個2隻唔兼容

無啦⋯⋯ 完

xbox 抵玩過ps5
pass 勁多game, 部機性能又勁好多
手掣又好用
ps 優點根本係得返獨佔

Ps優點係多玩家
一玩xbox就無朋友玩

推返上黎

有冇ching有消息中咗Sony online shop幾時可以拎貨

唔好啊屌會俾人鬧架

thanks
另外想問電話PS App係咪check唔到內容保存庫？

唉 好想換機啊

頭先玩下碟 玩玩下又退碟又長期嗶嗶響

手制左蘑菇又漂移又開始虧虧地

好撚悽慘

炒一部就唔係炒狗咩
一樣要死全家

叉盒有得預訂食骨 好多人上網放手掣
PS5手掣好貴 抽到都用住ps4做p2先

而家講緊雙修xbox ps5
但main xbox